終於知道點解要俾十億請人黎香港讀書

求先扲咗去J5，講一路一帶，原來大陸出錢請一萬個學生去中國讀書。香港政府一定係見大陸點做就跟著做啦，緊跟中央，又唔洗用腦，少少地，請一百個。

講多少少